CNN 時事評論員: 我終於可以告訴我的孩子品行是重要的、是有意義的，誠實是重要的，做一個好人也是重要的

在拜登宣佈確定當選後，CNN 時事評論員范瓊斯（Van Jones）在節目上分析論述，講到激動處，突然哽咽，說：「身為父親，現在我鬆了一口氣，我終於可以告訴我的孩子：品行是重要的、是有意義的，誠實是重要的，做一個好人也是重要的。」
暗指過去川普的行徑，難以令人家長說服、教育小孩。這段畫面曝光後，吸引不少網友目光，更在社群網站上瘋傳。
如果只選一個能令家長教子女的人做總統，以後美國總統候選人最好由幼稚園教師此一組別初選。
政客和律師，都是好人？即將上任的這位總統，都具有這兩重身份。
Come on man, you can do better.
以這位主持人的標準：民主黨前總統克林頓與女助理萊溫斯基，動用雪茄做性侵犯的工具，在國會接受問話，繪聲繪色，請問克林頓是不是教好子女的好人典型？
川普的兒子最少沒有吸毒，川普的女兒貴氣，沒有紋身性濫交。
當左派仇恨川普，他們說：川普無法令我如何教好孩子。
但當拜登被揭發並沒有教好兒子，他們說：兒子作風即使敗壞，跟父親沒有關係。
在中國歷史上，曹操是好人還是壞人？曾國藩是好人還是壞人？蔣介石是好人還是壞人？
但這種名嘴，是沒有這種知識邏輯的。他們憑一句話，再在電視鏡頭前抹眼淚，就將許多頭腦簡單的人也跟着大愛感動，點頭說：對對對。

陶傑

大量美國人真心無邏輯思維

難聽過粗口

漏左啲喎
雙重標準是重要的、偽善是重要的、更重要是為人民幣服務是要堅持的

普遍IQ都低

黃洋達：做人最緊要正直

點解呢排美國人好似跟香港人講野咁

溫室長大嘅小花你期待啲乜

Trump一家個個端莊高貴

Biden個仔叫雞吸毒貪污

我以為好多人因為利益所以咁講
但諗諗下可能真係本身IQ 問題

Trump選舉承諾做到9成
拜登當年幫奧巴馬，乜春都無做過

政客係好人
講得出都應該short左

XiNN the lame stream media

新疆啲人好慘喎，又唔見你哋可憐下

成班真係弱智，政棍既承諾，呃足幾廿年都仲要中個頭落去
侵講乜做乜反而唔信

講到咁 夠唔夠膽帶個自己細路見拜登啊 偽善撚

因為Trump講左乜就會做乜
呢d人慣左講大話開空頭支票
有個言出必行既榜樣就好難呃到仔女
梗係搞到仔女難搞啦
好似Biden呢d淨係Lip service既
佢地就可以講：拿總統都係咁

奧巴馬當承諾好似「屌你老母」一樣

same

在中國歷史上，曹操是好人還是壞人？曾國藩是好人還是壞人？蔣介石是好人還是壞人？
其他都同意，不過中國得71年歷史。曹操唔關佢事

我屌，佢唔發現自己講嘅嘢係相反？

過一晚，一定冇事

錢向道理走，財向道義流
by 黃洋達

日日produce fake news 誤導世人嘅CNN人最冇資格講呢啲說話

就係因為自己唔正氣所以放下心頭大石
俾你講中啦

van jones其實真心叻 真係識好多野 少數xiNN良心
不過以前跟奧巴馬

咩話?佢有良心

班老細同移民真係利益ge, 不過普通人就...

美國藍屍

係 wolf blitzer, chris cuomo, don lemon, anderson cooper果d都閪
反而聽講佢地想留andrew yang, yang自己走左

本身政客就係唔可信, 唔應該拎黎做榜樣

戀童癖有福了

燈:我終於可以玩弄CNN時事評論員的孩子

曾生1872年已經掛左架啦

誠實地舞弊

不誠實使用媒體

沒有紋身大家知冇事啦

每任總統基本上都有blood on their hands

奧巴馬無人機殺平民會唔會拎黎教細路?

等被瘋狂打面啦

佢個仔終於學會了
爸爸係on撚鳩架

邊個當選都可以嫁喎
on99

橋唔怕舊啊

黑鬼當年做好多野架

引入支那投資 逼害美國傳統基督徒 仲有強行收地 害死啲農民

教個仔識吸毒賴共
十分重要

吸毒濫交幻幻就好有品德

可以教孩子孌童了

係左翼眼中：
Biden個仔叫雞=性自主/彰顯女權
Biden個仔吸毒=自由/嬉皮士/創作
Biden個仔貪污=No evidence

Trump講grab them by pussy=sexist
Trump 話Mexican refugee drug dealer, criminals, rapist=racist

拜登同689可以講同一番話心諗，佢自己個黨玩政治正確玩到分裂，家下就話要團結，團結就唔到佢上la，係都桑德斯or 華倫夫人la

真呀，侵被人話唔care d 細路，我地拜登就相反啦

要教仔卑鄙無恥同下9流

Biden 咁樣就係好人 ....

反而 trump 就係衰人 ....

SHIT NN

孌童都好重要

拜登個仔 笑撚咗

對對對（普通話）

睇唔到.jpg

最近19呢幾篇文都真係講到肉

Hunter

希望最後比人揭露民主黨舞弊真相睇呢條黑左 點同你個仔女講

睇黎係講緊反話串緊佢

近代史中學時代放棄左又廢事查，對唔住

China joe嗰仔條撚好長喎

一個人最重要既係是非之心
唔會因自己喜惡而選擇性失明
人一但失去正義感
你企係再高既道德高地都只係虛偽
企得越高就越ugly

呢啲有關品德嘅說話唔啱黃人的，唔信你捲上去睇吓啲留言

最緊要屌細路

明明無幾耐前仲奶緊侵

美國媒體真係左到呢
侵本土議題係做得唔好 但都有政績 所有話曬都有一半美國人支持吖 做乜次次出D咁partisan嘅comment

受賄賣國 公器私用 孌童 選舉舞弊 都叫有品行
呢個世界應該冇咩人渣

最慘係，咁又點，蠢人當道

CLS

忘掉地獄的火有多燙。

nigga

記得學CHINA JOE個仔

係自己可以孌童
搞個仔了

未計亂倫

品行?誠實?拜登都無
條友講乜9

佢地最嘔心嗰樣嘢係虛偽

可以送埋個孩子比人摸了

蠢人真係唔好生仔

戇撚鳩

證明民智低冇資格玩民主
連美國都冇資格
全人類都冇資格
民主只係理想主義

作嘔

CNN Predication

性自主

痴撚線，拜登d私德.......

即係平時無家教囉國家元首品格同自己點培育下一代關閪事咩屌你老母

希特拉做人夠唔夠完美？
愛國愛環保愛動物食齋早睡早起唔飲酒冇婚外情

仲有幼幼同亂倫.....

黑人嘛

譯做英文直線抽擊cnn la

個仔都算，拜登自己都好離譜

唔知邊個食邊個口水尾

但佢地好多都係高學歷,平時絕對一啲都唔蠢,但一去到侵侵,歧視之類問題就會變左無邏輯思維

左癌直頭係阻礙人類發展